%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Descr:       Datei mit Abkürzungen
%% Author:      Florian Steigleder, florian.steigleder@gmail.com
%% -*- coding: utf-8 -*-
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter*{Abkürzungsverzeichnis}
\singlespacing
% chapter*{..} -->   keine Nummer, kein "Kapitel"
% Nicht ins Inhaltsverzeichnis
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Akürzungsverzeichnis}   % Damit das doch ins Inhaltsverzeichnis kommt

% Hier werden die Abkürzungen definiert
\begin{acronym}[DHBW]
  % Singular
  % \acro{Name}{Darstellung der Abkürzung}{Langform der Abkürzung}
 \acro{bsp}[Bsp.]{Beispiel}
 \acro{Abk}[Abk.]{Abkürzung}
 \acro{FISD}[FISD]{Fictional Institute for Software Development}
 \acro{MnG}[MnG]{Manngarten Gesellschaft}
 \acro{FMEA}[FMEA]{Failure Mode and Effects Analysis}
 \acro{RPZ}[RPZ]{Risikoprioritätszahl}
 \acro{PDCA}[PDCA]{Plan-Do-Check-Act}
 \acro{QTK}[QTK]{Qualität-Termin-Kosten}

 % Plural
 % \newacroplural{Name}{Darstellung der Abkürzung}{Langform der Abkürzung}
 \newacroplural{Abk}[Abk-en]{Abkürzungen}

 % Wenn neicht benutzt, erscheint diese Abk. nicht in der Liste
 \acro{NUA}{Not Used Acronym}
\end{acronym}
